買波要買女朋友對家？

女朋友要西維爾

今次佢要艾斯柏蘭斯

佢又要列斯聯

暫時俾佢中曬

成個星期都係自己應自己

係慘嘅，不過都係做紀錄